(SSD JJ) Intel 535 Series 480GB 買唔買好

Intel 535 Series 480GB

抵唔抵買?

幾錢先得架 屌你老母

$

抵！抵到爛，早買早享受

sorry link

呢個價m.2 nvme都得啦